有冇巴絲細個以為經血係藍色？

以前m巾廣告成日都用藍色藍威寶當經血